突發 微軟確認會買Tiktok 在美國的業務

要杯葛啦

已delete window

左手交右手

英文係咪咁差 確認傾買同確認買都唔識分

另外新料

Confirms talks
拉

屌垃圾樓豬pin啦

The company said it in a statement intends to finish the talks by September 15.
Updated 10 mins ago

你唔識睇數字呀？香港時間已經三號啦

英文咁好 數學弱智

起底啦，真五毛
不過英文咁撚差

佢先係old news 呀

低能仔都知美國係慢十幾個小時

樓豬果個update d wor, 唔識睇時間？😂

想trump贏選舉就望佢買多過直接ban
Tiktok旅好撚多人

兒登仔仲未學不同時區既分別

windows update順便裝埋？

講實事都咁多負皮，連燈仔玻璃心到😆

唔好講咁多，john 左Linux 味

其實點解唔自己整一個
m$咁有錢

彈出彈入

人地現成有8000萬用戶

有錢唔代表會成功
你睇下windows mobile

用吓腦，po得遲唔代表新料，傾係trump介入前嘅事，而家一早變咗想買都難，新聞機構就唔會old news嘅？

咁而家邊個新啲？

無腦

其實支那仲有個叫快手同抖音有得fight
企鵝都出微視打埋一份

希望amazon google 遊戲業搞得好啦

問題係個market shares同concept , 你做一個新既出黎去replace 人地，你舊野一定要有好過人地既地方，但係要點算好呢？要整幾耐？整左出黎，點先食到人地個share?? 計計埋埋，買起人地係最易同最快。

google 搞左social media 咁耐都搞唔掂，你就知，呢樣野其實唔易。

最新好似有45日時間傾收購喎😂

其實現實d講
全禁會得罪唔少當地後生仔
佢地唔會知中共大外宣既衰野
大把當地人話敢敢就唔投侵

OK我柒

Ok 弱智仔

你岩
點解支那個市場咁肯去打埋一份
之前共享單車又係
因為多水魚投資？

差好遠，快手得中國，全球 tiktok 冇得輸

根本同班支那小粉紅冇分別
成撚日都triggered

咪冲出黎柒啦，

姐係買大陸公司…會唔會變相又俾錢大陸搵咗著數？
禁咗咪算囉…If we burn, they burn with us！

係我知
我意思佢地係支那肯去打仗

活躍用戶仲升緊，收入都係，唔計中國海外都有成2 億仲會增加，美國用戶好快會追到 Snapchat,有財力都會想買，依家唔買一年分分鐘貴 double

Confirmed fake news

弱智仔

一早John 左

侵政府已命令唔準買了

Pursuit 同「確認會買」都唔識分

你有乜好懶醒，傾同買簡單英文睇唔明作標題

留名等睇變成 win10 內置 app 之一
刪咗都會同你裝返

英文差就收皮啦

樓主真心弱智仲敢衝出黎

好撚柒呀你

樓主

為佐維護國家安全及世界和平，一定要將Tiktok消滅

屌拿星o365 抖陰

未夠兩個鐘搵個p牌出嚟自問自答話多負皮？你點知的？

I will continue pursuit of Microsoft
麻煩樓主幫我開 post 公告天下

Ching....我話我個reply ah....😅

點解今日咁多傻仔

蓬佩奧接受FOX採訪：無論是抖音還是微信
還有其他無數的中共國軟件都是直接把數據提供給中共。這些是真正的國家安全問題
是川普總統明確表示要解決的問題！美國政府已經找到解決方案
大家很快會看到總統公告！

很多人寄希望美國或特朗普，否則是五毛，其實要認清美國人永遠是為了自己的利益

Exclusive: Trump to give TikTok's Chinese owner 45 days to reach deal to sell - sources

BG 成最大贏家

20200801納瓦羅先生參加大法官節目2/3
4.Tik-Tok會將個人信息發給CCP、PLA和中共國政府
5.中共國現在召集了一大幫說客，利用Tik-Tok美國總公司的傀儡CEO，來為Tik-Tok求情
6.微軟收購Tik-Tok是要把川普總統逼到死角的一步棋
7.微軟是由CCP、PLA維持的，並幫助CCP修建防火牆

8.白宮接下來會對那些把美國人信息傳回中共國的所有APP進行嚴格的審核
9.Jeanine法官：美國公司足夠弄出一個Tik-Tok，根本不需要使用中共國的APP
10.納瓦羅先生沒有透露具體信息，但說明天或者週一川普總統會有重要宣佈！

m$買完，govnt 迫佢搬server或者review data去邊，執返正之後繼續俾班人用，算唔算另一條解決方案

屌 由得佢執啦

美豬為咗賺錢 出賣國家

咁對民眾同國家安全都最好

笑了

掉返轉，可能MSFT為咗入中國市場，高層收受利益
接受中國政府要求，雙眼開隻眼閉

拉

M$ MSN 打低過ICQ, 不過之後又輸返比FACEBOOK.

我有兩股MSFT CALL在手
今次發達

利申：用緊

好多美國後生屌trump禁，咁不如用平價買佢返黎，塞住班細路把口，如果唔係大選個時實係其他地方拍片屌trump

美股5號仔？

其實係好事，不過大陸會執返少少返歸唔洗total loss

美國可以正式調查bill gates

intends to finish the talk

...咩翻譯

老蕭話Tiktok美國分公司有唔少美資股東包括退休金嘅基金，一嘢ban落去就殺敵一萬自損三千，而果三千係trump要爭取嘅票之一

用kms就可以了

樓主已經當睇唔到

其實我贊成買，Microsoft買咩死咩，你望下Skype。

識唔識字架

幾錢

美政府講明要阻止唔好買佢就即買左， 罷明係m$ 對中共的另一方式的政治捐獻

五毛狗唔識英文 真係陰公

美國政府用要脅黎壓價，令Tiktok要賤賣，微軟買到就可以再擴張美國科技霸權，咁先係最佳情況

其實M$買唔買都係睇侵俾唔俾,唔俾就唔會哂錢啦

有無諗過美政府同Msft都係做緊戲
可能收購計劃都係美政府建議
然後再出黎反對, 令Msft可以壓Tiktok價

Windows Update會裝埋

美國公司買咗就可以肯定封咗backdoor資料唔會送去支那

打和大家都柒。確認會繼續傾同確認會買係兩樣野

Following a conversation between Microsoft CEO Satya Nadella and President Donald J. Trump, Microsoft is prepared to continue discussions to explore a purchase of TikTok in the United States.
都唔明有乜好鬧

屌都廢閪事

垃圾樓主柒到

最完美係食曬間公司，確保唔會送中，安全度大增分分鐘吸到少少後生票

Amazon佢主要係搞伺服器 仲要PS都已經同MS傾好用Azure 無得玩 Google Stadia基本上都收收地皮

microsoft啱啱先出嘅聲明夠新未

微軟感謝美國政府和特朗普總統的親自參與，因為它繼續為該國製定強有力的安全保護措施。
這些討論是初步的，不能保證涉及Microsoft的交易將繼續進行。在進行最終討論之前，我們不打算提供進一步的更新。

Quit youtube

垃圾樓主柒咗唔撚pin

話你啊垃圾

五毛 拉

唔鐘意 M$? quit Office

一開入黎張圖個標題大到咁撚樣 啲英文咁清晰樓豬都可以柒

美國政府已經叫左豬系巴格搞， 根本唔需要

而家就係侵侵俾45日時間微軟搞掂佢

咁好賺唔買正傻仔

佢確實有講過！
最終會唔會呢？

係時候放哂d MSFT

用幾億美金買好啦, 咪科咁多水

樓主全部post 都係美國負面野
打手五毛來
拉

五毛post黎

無錯，買左都杜絕左中國影響，一了百了

5 毛罵人兒登仔 拉

樓主去咗邊
係咪用緊全身感受緊老母個閪嘅溫暖

用macos 都唔用呢個煩膠系統

叫fb開個新既唔=市場會接受
前排班龍頭咪又係一齊開新視像會議app
Zoom收左皮未?

講到大愛左膠吃喝玩樂個啲佢地就會屌
真心唔明係咪個荷里活屌侵就跟住個風向盲屌
Google下tiktok母公司/滲透/醜聞呢啲keywords對佢地嚟講係咪真係咁高難度

起一起樓主底就知係5毛

最新消息 Trump放行 限45日內達成交易

呢個認真可quit
Google drive, Openoffice are OK
仲未計冷門 Alternative

呢個真 睇 Twitter 嚇死我

佢哋講緊 FB Google 都鍾意賣 data
不過冇諗過賣比中共同賣比歐美公司，分別好大

所以而家咁我冇乜失望